TWICE線上演唱會舞台中錯過2次part的定延

0:48 1:31
😂😂😂😂😂😂😂😂
原來定延係全隊最穩個個

ONCE狗: 你偷錄 你侵權

支持定延SOLO

定延很正

非

盜版都大條道理
支那狗啲特性出哂嚟

關咩支唔支那事

抄襲抄襲抄襲 TWICE MV 疑似未經許合情況下抄襲

垃圾 搞乜撚嘢呀男人婆

又係一舊老鼠屎

求其啦 睇得twice都唔在乎佢哋唱唔唱得
或者係唔係真唱
純粹係成個畫面睇落去賞心悅目
個個成員都咁靚女

Twice擺明就係sale完顏團
冇人會期望佢哋有唱功同真唱
好似聽mamamoo/gfriend咁 唱得好聽咪得囉
唔會期望啲成員靚 就算整容失敗都冇咩所謂

一旦twice唔再靚
mamamoo/gf唔在唱得先至係大件事
而家呢一啲濕濕碎啦

利申 我係咁諗

邊撚到完顏

定延完顏

至少個個都唔算醜+唔係整容樣
就算話對比出道嗰陣時 周子瑜劣化咗
但係佢個樣依然靚過勁多女idol
所以話twice係完顏團都合理嘅

你個名

柒到

講真話都唔得

系 要聽歌睇舞我睇singer dancer 咪得 做乜要睇idol?

真係聽音樂，聽技術，聽唱功
我會去聽kpop
K pop係要連埋mv睇㗎嘛

Once 真顛

完蛋個完

lm 跟進